721照行去CCTVB 連登有連登行

大家小心
將軍澳青年力量 同 將軍澳民生關注組互鬥
一個想搞遊行 一個想人搞唔成

個日變政黨宣傳就屌九佢
但搞唔成就會柒左
反cctvb好重要

所以嗰日照行
有政黨抽水就屌

阻你一陣

啱

佢個路線又on9,又想幫自己宣傳
我覺得要睇路，唔好俾政黨騎劫

搵人整新路線新poster再share